問誰未覺醒？Do you hear the people sing?

大家加油